美國簽証係咪好難拎

如果有固定工作 有固定收入 會唔會都唔批

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

你邊隻簽證先？
通常旅遊嘅都唔會唔批

去旅遊姐

一睇就知冇申請過

證明自己會返香港，唔會過去做黑工/越期逗留

講完。

點會唔批？遊客錢佢賺都賺唔切

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

好少聽過唔批 但答最好答清楚D

最麻煩係填表
當年張表填咗幾日

好難講 我去1 分鐘內批
但前面一個女仔，一對夫婦(個女做證監有埋信) 都唔批

無工返無交稅都批?

批

利申：學生，2分鐘即批

唔係 早兩日去批咗

我兩年前先申請完
單身女性會睇得嚴謹少少（怕你去到假結婚唔肯走）

其實純旅行目的
提供以下：

- 有穩定收入嘅銀行戶口月結單
- 有公司印＋上司簽名嘅工作證明

通常好大機會批

不過我都聽過有男仔朋友，以前拎過Q Visa，再apply B Visa唔得。
明明佢咩都無做錯。

個問題就係單身女仔依廢
我上網睇就話好睇佢咁岩批唔批你

我有朋友比人拒簽

有冇講咩原因？
我有B1/B2簽證
去美國領事館嗰時見到有D完全唔識講英文，要搵翻譯嘅大媽都簽到

試吓先啦 一批就會批 10年
好正

睇様

呢樣野我冇問
但係佢冇一份長工 可能因為咁

我打算去working holiday果陣
去美國就順便

學生最易批 女人無業無可能

驚你做黑市居民 美國全國黑市居民過千萬架

B1/B2係難拎左 我上個月先拎到 仲要批得1年
利申 土炮PhD學生

希望佢有工作証明會批